# UAS Adminjar

Planning : Mempunyai VPS server dengan OS DEBIAN 7, Menginstall DNS dan Web Server dengan IP Public : 103.27.206.30 dan IP Private : 10.10.30.198 dengan domain www.arphotography.site
VPS SSH http://aseprahmancom-on.cloud.revoluz.io/ dengan Port 50131